昨晚。

辣

拉

譚 ?

自己煮咋

是

出前一丁烏冬！

m blood?

下次請吃百佳牌

點解隻雞翼仲細撚過條菜咁得人驚

街市話佢叫白菜心 菜心形狀白菜味道

昨晚=今午